有冇有品味嘅巴打有聽大嘴巴

永遠在身邊，改編青山黛瑪的《留我在身邊》

國王皇后

喇舌

沒禮貌 有家燕媽媽

119

新歌比較少聽
愛紗又嫁人了

推車咁推

送多首吳克群嘅大舌頭做一set

小衆組合冇人聽

想問係咪出水PO黎

禾

巴打想飲咩水....

有taste

你做乜走左
幾時先肯翻去

德乙可以嗎

盧巴

以前有聽過

德乙係咩？德州電鋸殺人狂續集

😑繼續扮

姐姐都有聽 可惜散band了

說說說說說你愛我

巴打一定係玩勁舞團d死mk嚟

Pish

羊寶貝聽下啦

聽乜😀😀

有聽

我的心 猶似小木船

巴打唔好搞事

結果咧 結果咧 結果咧 結果咧